有冇巴打痾完尿會用紙巾印乾

係咪得我會咁做

滴滴仔

我用護舒寶就無煩惱

叫條女幫我乃乾淨

用
細個見到老豆底褲啲漬好想嘔
覺得阿媽好撚慘
發誓大個絕對唔要變到咁

一時時

我係，接受唔到仲有啲尿喺條丁到，跟著又滲埋落條底褲到，仲要up著成日
我認我潔癖

條j太大 up撚住會唔舒服
所以一定抹

係咪得我一個條j太大有呢個煩惱

抆丁呀嘛 大把人會

如果識甩動你的雞巴
就無呢個問題

本身唔會，但發覺印乾左乾淨好多
之後說就習慣左會咁做

Me2

會沖少少水落 J 頭
沖走尿味

之前我唔會，但我睇完呢d post就跟住學

用護舒寶?

我會揈走晒啲尿先著返褲

用公廁d廁紙抆

定係pampers?

有